律政司繼續上訴刑期不足 2名15歲手足明日於高院上訴庭重新判刑

【#上庭聲援 - １１月１３日 星期五】

🛑🛑🛑審訊／續審／裁決／判刑／刑期覆核／上訴／保釋申請／還押中／大量手足提堂案件🛑🛑🛑

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👩🏻‍⚖️朱芬齡上訴庭法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
🕝14:30
👤*,*(15) #刑期覆核 #判刑 （#1118油麻地 非法集結;兩人原被判處12個月兒童保護令，律政司長不服刑罰明顯過輕提出覆核，上訴法庭於10月30日批准覆核申請）

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️葉佐文法官
🕚11:00
👤劉(56)🛑已還押2日 🔥#判刑 (#0815元朗 企圖縱火 刑事恐嚇)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [19/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👥12名被告(16-24) #提訊 (#1001黃大仙 暴動 2項管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕝14:30
👤瑞士籍記者(74) #裁決 (#1004中環 協助犯及教唆犯在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👤吳(22) #續審 [10/2] (#0921旺角 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院１０樓１３庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕤09:30
👤施(19) #審訊 [1/1] (#1118油麻地 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤李 #裁決 (#0901將軍澳 2項襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️張潔宜署理主任裁判官
🕝14:30
👤容(23) 🔥#判刑 (#20200331屯門 在公眾地方造成阻礙)

🏛屯 門 裁 判 法 院３樓３庭( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️水佳麗裁判官
🕤09:30(不設旁聽)
👤*(14)🛑已還押逾10日 🔥#判刑 (#20200224天水圍 3項刑事毀壞)

🏛屯 門 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️梁雅忻裁判官
🕤09:30
👤李(24) #續審 [5/3] (#1021元朗 阻差辦公 拒捕 管有攻擊性武器)

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤蔡(50) #續審 [2/2] (#1112天水圍 非法集結 拒捕 蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -

其他手足案件

🏛高 等 法 院１２樓２９庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕙14:15
👤李(32) #宣布判決理由 （#20200122屯門 管有攻擊性武器;於6月12日被判處8個月監禁;於11月4日上訴得直，上訴人當庭釋放)
*庭上將不會讀出判詞，上訴人亦無需出庭

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２０庭 ( 非 公 開 )
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕝14:30(不設旁聽)
👥劉,符,高,陳,許(18-21) #審訊前覆核 (#1111中大 暴動 5項蒙面 2項管有攻擊性武器或刑適合作非法用途的工具)

🏛西 九 龍 法 院 大 樓４樓３庭 ( 區 域 法 院 )
👨🏻‍⚖️高勁修首席區域法院法官
🕝14:30
👤黃(22) #提訊 (#0901東涌 刑事毀壞 串謀侮辱國旗 串謀縱火 縱火)
👥郭,張,何,溫,麥(17-28) #提訊 (#1001黃大仙 暴動 5項拒捕)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院６樓１庭
👩🏻‍⚖️錢禮主任裁判官
🕝14:30
👤阮(48) #提堂 (#20200701銅鑼灣 企圖襲警)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕝14:30
👥梁,羅,馮,何,郭(20-28) #提堂 (#0612金鐘 2項非法集結)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 少 年 庭 ( 未 知 詳 情 )
👤* #新案件 (#20200508旺角 違反限聚令)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓１庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀主任裁判官
🕝14:30
👤陳(22) #答辯 (#1020佐敦 非法集結 蒙面 公眾防擾)

🏛九 龍 城 裁 判 法 院 9 樓 9 庭 ( 少 年 庭 )
👩🏻‍⚖️梁嘉琪裁判官
🕤09:30
👤*(16) #提堂 (#20200302牛頭角 意圖造成他人身體受嚴重傷害而淋潑腐蝕性液體 管有攻擊性武器 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👤梁(25) #提堂 (#網上言行 不誠實地獲益而取用電腦 不誠實地獲益而企圖取用電腦 刑事損壞)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕞15:30
👤何 (#0904寶琳 非法集結)

被捕人士搜證部：

仆街大波驊

70 歲婆婆風雨不改到法庭：「有生之年為年輕人做得幾多得幾多，不會讓班𡃁仔白白付出。」

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下為法庭旁聽須知要點，十分重要，請大家旁聽前睇睇，唔好留壞印象比法官。

1⃣👨‍👩‍👧‍👦旁聽須知
➖請預早開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
➖法院大樓不能拍照 / 攝影📷
➖法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣勿嗌口號
➖手機請轉為靜音/關機，亦部份法官不容許法庭內使用手機
➖遲到/已開庭，庭內未滿亦可進入，進出請向法官鞠躬
➖庭內不能戴帽，入庭前請除帽
➖部份法官不容許戴口罩
➖庭內不準飲食
➖主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
➖高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查

法院禮儀請參閱：

2⃣💝貼心提示：
拘捕後直接過堂嘅手足，袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦

3⃣☔️遮陣接送
保釋處理：將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士， 遮陣接送手足亦可先向家屬溝通， 避免誤會

4⃣🚓還押送車
還押處理手足，將由側門 / 停車場離開，可等懲教車送車
P.S. 懲教不是POPO唔好屌佢哋

push

詳情可follow被捕人士關注組

Push

推

【司法機關政務處公告】- 11/02/2020

基於公共衞生的考慮，由 2020 年 2 月 13 日起司法機構 將實施以下安排:-

體溫檢測
- 所有人均須接受體溫檢測
- 發燒或拒絕接受檢測人士不得進入

法庭座位安排
- 公眾席的座位數目將減少約一半
- 取消站立旁聽聆訊

大家都要加油

#上庭聲援 #交通資訊
📍高等法院交通
各條路線及落車地點如下：

新界
北區：978 [政府總部]
大埔區：307 [海富中心]
馬鞍山：681 [高等法院]
沙田：88R, 182 [高等法院]
屯門：960, 961, 962B, 962X [力寶中心]
天水圍：967 [金鐘(西)總站]，969 [力寶中心]
元朗：968 [力寶中心]
荃灣：930 [金鐘站]， 934 [力寶中心]⚠️服務時間至13:00、936 [政府總部]⚠️服務時間至12:00
葵涌：930 [金鐘站]
青衣：948 [力寶中心]

九龍：
藍田：601 [海富中心]
觀塘區：101 [太古廣場]
黃大仙區：113 [太古廣場]
九龍城區：101 [太古廣場]、 111 [高等法院]
油尖旺區：104 [太古廣場]、905 [政府總部]
大角咀：914 [力寶中心]
深水埗區：905 [政府總部]、914 [力寶中心]
紅隧：101, 104, 113 [太古廣場]、 111, 109 [高等法院]

港島：
銅鑼灣：5X, 11 [金鐘站]
炮台山：25 [金鐘站]
香港仔：37A [太古廣場]
跑馬地：1, 5B [太古廣場]
嘉亨灣：2 [海富中心]
柴灣：780 [海富中心]
耀東邨：722 [海富中心]
鴨脷洲邨：90 [太古廣場]
利東邨：97 [太古廣場]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
區域法院交通：

新界
沙田區：182 [盧押道]
馬鞍山：681 [盧押道]
北區：673 [柯布連道], 978 [香港會議展覽中心]
西貢區：690 [柯布連道]

九龍
深水埗區：905 [香港會議展覽中心]
油尖旺：104 [盧押道], 905 [香港會議展覽中心]
黃大仙區：103 [柯布連道]
觀塘區：619 [柯布連道]

港島
東區：2 [柯布連道], 25 [柯布連道]
炮台山：25 [柯布連道]
南區：40M [入境事務大樓］

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

求主看顧

真

#上庭聲援 #交通資訊
西九龍裁判法院交通
九龍西
旺角彌敦道：118 [東京街西]
旺角道：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：18, 701 [東京街西]
旺角亞皆老街：202 [西九龍法院大樓]
旺角亞皆老街：296C [英華書院]
大角咀：12 [東京街西]
大角咀：32 [蔬菜統營處]
大角咀：202 [西九龍法院大樓]
黃埔：12A [東京街西]
黃埔：30X [長沙灣遊樂場]
北河街街市：小巴75B [西九龍法院]

九龍東
土瓜灣：45 [長沙灣遊樂場]
黃大仙：214 [長沙灣遊樂場]
九龍塘：702 [東京街西]
石硤尾：702 [東京街西]
秀茂坪：214 [長沙灣遊樂場]
九龍灣：296C [英華書院]
觀塘：296C [英華書院]

港島
東區：118 [東京街西]
南區：171 [怡閣苑]
灣仔：905 [怡閣苑]
灣仔：914 [東京街西]
中西區：904, 905 [怡閣苑]
中西區：914 [東京街西]

新界東
北區：270B [元州邨]
大埔：W3(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大埔：72 [永隆街]
大埔：72X(旺角站)>202 [西九龍法院大樓]
大埔：72X(旺角站)>296C [英華書院]
沙田：280X(青沙)>286X [長沙灣遊樂場]
大圍：286X [長沙灣遊樂場]
馬鞍山：86C [東京街]
將軍澳(尚德)：296C [英華書院]
將軍澳：98C [長沙灣遊樂場]

新界西
元朗：68X [元州邨]
天水圍：69X, 265B [元州邨]
屯門(大興)：66X [元州邨]
屯門(虎地)：67X [元州邨]
屯門(新墟)：67X [元州邨]
屯門(市中心)：60X [元州邨]
屯門(良田)：58X [元州邨]
屯門碼頭：59X [元州邨]
深井：52X [元州邨]
荃灣：30X, 33A, 234X [元州邨]
梨木樹：36A [東京街西]
海濱花園：238X [元州邨]
石籬：32 [麗蘿樓]
葵涌：33A, 37 [元州邨]
葵涌：36A [東京街西]
青衣：41 [元州邨]

❗️正門位於通州街(天橋底)，有升降機
❗️側門位於英華街，有扶手電梯

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
東區裁判法院交通：
於「西灣河（嘉亨灣）巴士總站」落車
九龍：
啟德：608
港島：
中環、金鐘：720
CWB、天后、北角、太古：2
柴灣、赤柱：14

於「鯉景灣」巴士站落車
港島：
中環：722
CWB、天后：2A,2X,77
北角、太古：2A,77,99,722
筲箕灣：2X,77,99
香港仔：77
海怡：99

另外「西灣河碼頭」
有船來往觀塘碼頭，但旁邊係水警總部

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

て...

Pushhhh

#上庭聲援 #交通資訊
九龍城裁判法院交通：
於「九龍城警署」(西行)/「香港眼科醫院」(東行)巴士站落車
新界：
將軍澳：98C,296C,796C
新界其餘各區未有直達交通

九龍：
啟德、九龍城：20
大角咀：13D,16,20
彩雲：9
九龍灣：2A,13D,16
觀塘、藍田：16
慈雲山：203E
油尖旺：9
美孚、深水埗：2A

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

#上庭聲援 #交通資訊
觀塘裁判法院交通

新界
上水：
277E [觀塘游泳池]
粉嶺：
277X [觀塘游泳池]
大埔：
74X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
馬鞍山：
89D [觀塘游泳池]
沙田：
89/B/C/X 到大老山
轉乘 89D, 277E/X [觀塘游泳池]
將軍澳：
296A [觀塘法院]
坑口、寶林：
98A [觀塘法院]
青衣、荃灣：
42C [觀塘游泳池]
葵芳：
38 [觀塘游泳池]
屯門：
258D, 259D [觀塘游泳池]

九龍
油塘：
14B [觀塘法院]
藍田：
14B, 15A [觀塘法院]
慈雲山：
15A [觀塘游泳池]
黃大仙：
14, 15, 38, 42C, 258D, 259D [觀塘游泳池]
九龍灣：
14/B, 15/A, 16, 38, 42C, 89D [觀塘游泳池]
土瓜灣：
14, 15 [觀塘游泳池]
尖沙咀：
14X, 215X [觀塘游泳池]
旺角：
16, 93K, 296C [觀塘游泳池]
深水埗：
296C [觀塘游泳池]

港島
中環、灣仔：
619, 641⚠️注意服務時間 [觀塘法院]
灣仔：
601, 619, 641 [觀塘法院]
銅鑼灣：
601, 619, 671(建議) [觀塘法院]
東區：
606 [觀塘法院]
鴨脷洲、黃竹坑：
671 [觀塘法院]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

記得呢單本身係何俊堯審

#上庭聲援 #交通資訊
屯門裁判法院交通

新界
荃灣區：60M [屯門公園] (推薦), 68A [屯門大會堂]
青衣：68A [屯門大會堂]
沙田區：263 [屯門公園]
北區：261 [屯門官立中學]

九龍
油尖旺區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 260X [屯門市廣場] (推薦)
深水埗區：60X [屯門市中心], 63X [屯門大會堂], 58X [屯門市廣場]
九龍城區：61X [屯門市中心]
觀塘區：62X, 259D [屯門市中心]
黃大仙區：62X, 259D [屯門市中心]

港島
中西區：960 [屯門市廣場], 961 [屯門公園]

交通資訊由【天眼．交通頻道】提供

【保釋及送車位置】

✵送車位位於法院停車場🅿️
✵揾唔到就圍住法院兜一圈⭕️

《高 等 法 院》
☂️遮陣位：正門噴水池/其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：地下金鐘道停車場
🚐送車位：地下金鐘道停車場
**可由LG4小樓梯行落去停車場／噴水池出口電梯落到LG4再喺花槽中間樓梯行落去轉左

《區 域 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉右再轉右行幾級樓梯，兜到去消防局停車場

《西 九 龍 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
☂️還押後獲釋遮陣位：法院範圍內扶手電梯／法院範圍小額錢債處門口
🚐送車位：正門轉左直行到渠務署污水房（地盤對面）

《東 區 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（巴士站對面）

《九 龍 城 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門／其他秘道
☂️還押後獲釋遮陣位：行去送車位既通道有間房仔
🚐送車位：正門轉左再轉左（小馬路）

《觀 塘 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左再轉左（馬路燈前轉）／正門轉右再轉右（見到郵政局轉）

《屯 門 裁 判 法 院》
☂️遮陣位：正門
☂️還押後獲釋遮陣位：正門
🚐送車位：正門轉左（送車口好細）

特別鳴謝被捕人士關注組公海手足cc整合以上資訊

還押等到16歲 判入成人監倉?

推下

癲

多區法庭旁聽要人

法庭旁聽要人

Tg link為手足上庭時間表，由被捕人士關注組制作。其他內容並非出自被捕人士關注組亦不代表其立場。

部分手足資料！有幾位手足面對緊幾單控罪！！
🟥⭐️高院，2個14歲手足暴動改非集判刑‼️
⬛️🟥⭐️區院上午，刑事恐嚇判刑😭
‼️⭐️屯門上午少年庭，14歲手足三項刑毀（仲有另外兩宗優品360刑毀案‼️‼️‼️）已還押十幾日
⭐️九龍城上午少年庭，牛頭角腐蝕性液體案15歲手足曾還押兩個月，被虐至失聰聽不清控罪，背景需要多關心🙏🙏
⭐️九龍城上午審訊，施手足係鄭念慈審‼️有兩條褲‼️‼️（929非集POOW‼️）
⭐️屯門朝早審訊，李手足因救人而被控三項控罪

推上去比多啲人見到

唉

21歲先判成人監

撳錯不推文

食左野未

推比多啲人見到

法庭旁聽

明天返工

翻工辛苦

幫棵草沖涼同洗野

辛唔辛苦

國際線有任 請每日推Post

判保護令其實有因應兩位少年情況而決定,而且宵禁條件一D唔算鬆

唔知，第一次聽（草要沖涼

我都係

牙亂

點沖

上庭聲援

有時間請到庭支援

係咪即係 淋水

我都唔知

我淨係聽過大岩桐濕水會爛

又好似唔係，淋水淋下面的

腦已完

淋d葉

Over my dead body

高院果單上次拎感化官報告及社會服務令報告,最後都應該不外乎呢兩樣

屯院少年庭無案情,但水官下令還押候判,估應該更生中心

可能類似

好高深

唔明點解要沖涼，不過應該是需要的

我估係兩樣嘢

淋水係倒落底盆

咁做有咩用

我都想知

可能係抹葉

逐塊抹

開台

草....逐條抹

Dir, Gott, will ich vertrauen
in schwerer Zeit.
Ich will auf Hoffnung bauen
trotz Traurigkeit;
will weinend doch klar spüren,
wie du Kraft gibt.
Du wirst durch Dunkles führen,
weil du uns liebst.
Du wirst durch Dunkles führen,
weil du uns liebst.
極爛譯：
在沉重的時日中，
我仍要信靠祢，我的神！
儘管悲劇連場，我仍會在昐望中建立！
淚水滿眼，但仍清楚感到祢的工作！
因為祢愛護我們，祢也必會帶領我們走過黑暗；
因為祢愛護我們，祢也必會帶領我們走過黑暗！

至少係煙草，冇咁慘
擬南芥就大鑊

油

呢首比較淺

花

個個死八婆

喺度閂台

唔使

太好了，今日心情好唔靚，講故事比我

都好勁

唔勁啦

勁呀

叫我譯日文歌都唔得

唔識

從前有一隻豬

依家係所有走得甩

都應該要即走

Ok

我都只是直譯它大概的意思，果ｄ字咁啱係我認識的
你試首兒歌嘛~

懶
好嘥時間同心機

諗唔到

佢好肥

能不能挑二百斤小麥？

仲可以不換肩

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

豬豬

某

推一推先

PUSH

甘木
某

其實係咪應該要求美國制裁律政司？

冇

Yau Yau

食咗飯未

不請自來

zyu1 zyu1

高院啲著名紅官

你係咪加密到lose control

食咗好耐

每日都追蹤你用膳情況

成日咁好hea

所以浪費下加密功能

廣東話拼音都音好勁

push1

啲回覆

開台台

<—-有冇人識整放大加速版

都係交響樂版好啲

我

唔識

p
u'
s
h

p u s h

[quote]p[/quote]us
h

即到
開戈口

啲回覆長到好正

雙人跳樓呀

唔勁

you jump I jump

(手動好攰)

ifc冇咁短嘅

點整？

嚟喇

IFC已現人龍

推多下要瞓了

整埋位置

律政司全力搞政治

...off 了

bye

除咗狗之外最仆街就係佢哋同柳記

早啲休息

豬

Bye bye

大波驊 正仆街 旁聽席要人

牙R

好有童真

寶家軍冇it人

我話勁就勁

包

我地一樣咁勁

白白

男友

油油就返嚟

你勁d

721

我係仔9no

瞓先

推法庭post
得閒黎推埋呢邊
突發！支那教美國何謂人權

冇分高低

你咁留意嘅

香港獨立

又mon

doj, 我屌你老味

眼帶師

推完就昏迷咗

Dklm

台呢